[又集體炒車!]最高法院未駁回賓州訴訟 只拒絕了緊急禁令救濟 案件仍在審理中

美國總統川普競選團隊發言人艾里斯（Jenna Ellis）。（美聯社資料照）

2020/12/09 12:40
〔即時新聞／綜合報導〕美國主流媒體報導，指賓州共和黨人提出訴訟要求延後、翻轉大選結果，8日遭聯邦最高法院駁回。對此，美國總統川普競選團隊發言人艾里斯（Jenna Ellis）說，記者們漏掉了重點，聯邦最高法院只拒絕了「緊急禁令救濟」（emergency injunctive relief），並沒有駁回法案，訴訟仍在審理中。

《美聯社》等美國主流媒體報導，賓州共和黨人為扭轉總統川普敗選結果，提出訴訟主張賓州擴大進行郵寄選票作法牴觸州法，但8日遭到最高法院駁回。此案由前總統小布希提名的大法官阿利托（Samuel Alito）負責審理，阿利托被視為保守派。

艾里斯在推特上表示，「在賓州的訴訟中，記者們漏掉了重點，最高法院只拒絕了緊急禁令救濟，並沒有駁回法案，賓州的訴訟仍在聯邦最高法院待決。」

依家直接洲打洲
直接就入最高法院
個人就侵彭斯打china joe

Pence 一拳已經ko la

推

頂住呀

美國 洲=國家
即係國家vs國家
要由聯邦解決
唔得就開戰
道理好簡單

朝朝都有堆五毛係度圍爐fake news
睇到厭啦